真心求助 HD後門狗想升學 請各位幫幫手

是咁的，小女由中學開始讀sport 頹讀到宜家
好彩夠分讀上去
真心唔知可以讀咩好 自己又唔係咩港隊 最多得個u team
再讀上去都係sport運動又唔係特別勁好驚浪費左屋企人啲錢
本身自己中意畫畫 咁應該食老本讀sport/轉下新野
唔好意思真係唔知點算想問問大家

小女 你幫你個女問?

正確係自稱 小女子/小妹

Sorry打錯字 我唔啱會改

你老母就雞

小學雞幾時番去你老母個閪度

Year3插入

你同你老母都係雞

不如問下自己讀書爲乜？
為開心爲學野嘅，就揀自己真心想/有興趣嘅野讀
為應付屋企/等你份糧開飯嘅話，其實唔輪到你揀

利申:就grad

屋企得一粒女 第時等我份糧開飯 我應該讀番sport考牌甘樣好搵啲？

正喎

G

我老母話你太短 不了

甘你個頭

Sorry 我5p我衰 會改架啦 對唔住 知錯了

睇你將屋企放幾重要位置
另外睇你想試新野嘅原因係乜，如果因為貪過癮或者逃避現實，而唔係真心中意，都好難做到咩成績。

想養番屋企人比佢地生活得舒服啲
由細到大都中意畫野 中學個時老母唔俾我讀art話無前途

邊個講sport degree有前途？

佢地認為我讀sport好過art 我緊係知下場會點啦

認知上sport慘過讀art

一心諗住養屋企嘅話，就諗點樣搵最多錢，同時做到自己中意嘅野咪當bonus，無嘅都起碼對得住屋企，良心過得去。
到頭來最少野令自己後悔就當贏咗啦～

玩邊款sport
讀埋考個教練牌搵唔搵到食

自己有無大賽拎獎CV?

本地田徑南華個啲有 卡係中間出到去唔勁個種
自己無咩好勝心
有玩田徑 籃球 足球 閃避球
全運會寄信過黎都頹到唔想去
閃避球有叫入港隊都無入

唔好再講 佢地本來逼我去tw讀